
                      Malísima. Sólo un par de actuaciones son llamativas. Demasiada canción que no deja ver una película cuyo guión quizá pudiera estar mejor. No la recomiendo.
        
            